（突發）性侵案被告畏罪上吊亡 少女：是我害死他

補教師遭控性侵上吊亡 高三女自責：是我害死他…

才女作家林奕含輕生逝世的消息曝光後，引發補教老師猥褻、性侵女學生的案件一一爆發。而一名在新北市任教的許姓理化老師，日前遭控多次性侵女學生，沒想到近日一名高三女網友爆料之後，許姓老師竟然上吊輕生，讓高三女覺得很難過，甚至認為是自己害死他的。

一名在新北市任教的許姓理化老師，2015年曾經猥褻未滿16歲的女學生，當時被士林地院判刑4月，緩刑2年，最後與女學生家長以6萬6千元達成和解。不過今天5月6日更有另一名女學生請人在《Dcard》PO文，詳述遭許姓老師猥褻的過程，女學生提及遭騷擾的時間為去年暑假，經推算應是許姓老師去年被判緩刑後又犯案。

該篇文章曝光2天後，8日許男就在北市文山河濱公園二號水門的羽球場旁上吊輕生，他的手機裡留有2支影片，在給父母的影片中交代要好好照顧2個孩子，也坦言做了讓他們傷腦筋的事情；而在拍攝給前妻的影片中則向她表白「我其實是愛妳的」，並希望她將孩子「教育成優秀的人」。

對於許師的輕生，女學生請友人更新文章，表示自己原本沒有指名道姓，發文的本意也不是想要公審，「老實說到現在我還是認為自己有錯，從來沒想過公審誰。當然一方面是想說出來，最主要還是提醒大家而已（我本來以為他還在教書）。」

她也說「拜託不要再吵了，對不起是我害死他，我不該沒有明確拒絕，我不該讓自己身處危險，我不該腦袋一片空白，我不該請朋友發文，我真的很抱歉，我沒想過會是這樣的結果，就算我曾經無數次在腦袋裡詛咒他，可是我真的沒想到他會先自殺。」

而面對排山倒海而來的各方看法，幫女學生代PO文章的人則表示，「我們從來沒有想要害死過任何人，我們揭發的立意是想保護所有還有可能遭到侵害的人」，並且對於許師選擇畏罪自縊感到遺憾，表示此舉也並不能平息已造成的傷害，「我們只希望社會上的每個人都能平安過的好好的，不要有任何人再遭受任何侵害，無謂的爭執可以避免了，請將這些時間，注入關懷分配予社會上的所有人。」

仲以為香港果單

害死人

我都。係

垃圾標題黨